毒撚通宵秒回

屌點解咁都係我1001

搶咗又唔開

我助攻

屌 小妹真係唔係推波呀

呢個po要檢點啲
嚴重懷疑佢有追蹤我

開咗啦屌你

你檢點啲咪得

推車

之前故意自爆過兩次
今次呢個名佢可能唔知
但係佢有我會然id

我見到

我推你ok?

打機就要等等
叉緊電

屌

要武漢推車

可摸耳Down歐美同小妹玩

好眼瞓 本身諗住做project

macbook air 揮手區

pro

我會推啲菌入去

做project呢個字
我講咗三日
你問下佢哋

精神！

不做了

+1

今日2359dead

唔緊要我都知佢兩個ac嘅會然id and name

咁要掛鼓

yep
so gonna buy an ipad

我都坐喺電腦前面通宵3日一粒字都無打過

我無叉啊 琴日打完即訓岩岩開機差番 40%了

use利是錢only

你好

好正 快買

Yep

係

hello

Op

人火

True

Noticed with thx

Ok

差啲以為usd

唔會
你想太多
試下唔好咁敏感

留 t g 性交

呢個po開始收心養性好好養我隻貓貓

好癡漢feel

講緊我呀姨隻貓姐

不了 小妹10後冇電話 現時都是用姐姐的電話

世界唔係男就女㗎啦

原諒我
同我打吧

5724972150

得罪講句
你個名冇改錯

呢招好考體力

10後

秒

我唔清楚

唔係
不過我一齊左都會同女女單獨食飯
屌朋友黎咋嘛

依家無咪得囉 再有你先再諗啦唔好畀咁多煩惱自己

咁你仆街啲

想玩埋你姐姐

唔該 琴日有個哥哥幫我打比Fbi 你可摸耳出返嚟

畀啲空間男人
佢淨係溝你一個證明佢係好仔
唔好迫得佢太緊

佢會唔會係扮嘢隱藏溝女功力 ＞yes
異性單獨食飯＝／＝好感
屌你飯腳黎咋

你話飯腳加sp就話姐

佢就係打俾我囉on 90

你中意啦

點解會咁諗？

咁比埋我
以後叫我姐夫

朋友一齊食飯唔得

你都戇鳩
我同過兩個非target嘅女仔單獨吃飯
完全冇feel

唔好咁 小妹京京

咩年代啊
同埋朋友出街食個狗飯都唔比咩

如果有好感
咁好多人都好博愛啦

你仲撚mean過我

解決提出問題既人

Tg是什麼 小妹不懂

TERMINATOR

最佳的解決方法

佢話淨係鍾意你對腳 你知唔知佢鍾意你啲乜呀究竟

屌你諗太多
係唔係a0 錫果陣都知啦
扑野見真章

有 純撚過蒸餾水

有
一定有

Mobile ?

不緊
叫你家姐來
再不明白我就直接操佢

有 一定有！

唔會冇

你係

佢呢種性格
多疑冇安全感
講真條仔做咩佢都係會懷疑

飯腳咪飯腳囉
又有咩所謂
冇出車九咪有鳩得佢約囉
約炮就話姐

樓主非毒撚
fake po
拉

師兄 一齊丫
我揸機都ok

真兇我要跟姐姐投訴

收皮啦你

屌 你咪問吓佢鍾意你啲乜囉 如果佢答得出 你又唔信 咁我都無嘢好講

如果仔是player
佢會咁打

扑野見真章
唔係講笑
青頭好明顯

好似我咁a0 一定唔識扑

我報左名要操晒你兩姐妹

我地呢

死牛一面頸

on99
你咁諗點都有得質疑

對唔住 我黎捉番隻波台狗番狗竇

快啲派人救小妹

屌
你唔好諗咁多囉

快說 我要同你展開激戰

派卡先 你係一個好人

真
邊有人咁諗㗎

好驚比人知自己青頭
想搵隻雞試腳

小妹10後 你叻仔嘅話都生得出我了

你絕對係講完又唔撚信

小弟

呢排天氣好古怪
而家出面大風到打風咁呼呼聲 係咪支爆近了

佢咁都忍到唔講都算好耐性

番去啦 我地唔屬於感情台

聽講會包返封利是仔比你

前樓主 唔好走啦

唔好走住
陪多我陣先

就黎連你肚痛都因為支爆

琴日對面海都睇唔到

on9
唔關後唔後備時
佢同其實人唔夾咪溝唔撚到
同你夾咪溝到囉
人夾人咋嘛

你想純愛咩 第一個見到你剩係溝你咩？
你諗都唔好諗啊 邊有咁多純愛
溝唔撚到就換啦 盲目等一個人唔係真愛
係on9啊

你係多疑呀閪女人
真係迫我mean嘅

信信女仔都好似你咁就死得啦

我已經迷失咗
btw我釣不到小爾分身
牠仍在暗處

我呢 u feel唔feel到

所以咪話好仔嚟

叉多陣電先啦

點解

小妹cant feel it

個個女仔都好似你咁就死得啦

有聲

我叻你都唔會生得出u
生得出入左去坐了

咁咪得

係唔係有利是

小妹得5歲

唔好走啊～～

手足

叫佢地咪嘈 試過 佢地嗌得重大聲

小妹Is 入世未深

珠頸班鳩係嗚嗚鳥

Shu鳩佢地

痴撚線

不過表白都on99

約出街食飯咋 殺撚左你全家咩

你一係古代人

一係就好撚細個

睇人
我就覺得好撚煩

一係就好撚細個<-- 呢個應該係

我條女咁煩我寧願佢係雞

48

屌死佢地

唔怪你 希望你知道我地做既野
唔係為左自己

想知係咩

msw

咁要操下你先feel到

上幾個Po係咪有人比咗青山電話前前前前樓豬 可摸耳留多次

你成功咗

乜撚嘢邏輯嚟
人哋表白即刻block 係你唔識同人溝通咋啩 唔識同人講清楚
有人約 但你feel唔到人哋當你朋友定係想追你

咪係

但狗竇得我地互含

冇所謂

我今年先16歲
岩岩可以操女

唔好

真

呢到大把人同你含

問一次我都覺得煩啦

強者係唔需要有任何感情

睇得韓劇太多？咪撚咁天真啦

操女？？

自從有咗精神病我每日都好撚精神

等陣入game轉電腦連登

達哥都是兄弟

呢樣真
所以我a0

但小妹得5歲

一早原諒了

嗯

你想聽真話定假話

最後我想講
光復香港
時代革命

我有多種性病

想食小丸子

強者

冇可能就接受現實
唔撚岩就唔好受溝

條仔渣渣

你唔好再搞小妹啦 小妹得5歲咋

24567111

我是

熱辣辣新鮮整個啲

岩岩收工

都冇

阿仲有冇機踢r連

講事實咋清

唔該曬

不要問我有幾愛你 問問自己有幾愛我

似我

我覺得你恥笑緊我地

go 8月堂

成日都咁諗
拍拖咪姐係飯腳加sp

我操你姐姐

少少強勢 有啲charm

成日辣親咀

你個辣殺

邊個教都死

我姐姐說不了

光復雞場
操女革命

正到

所以冇女一身輕

比啲時間牙達

永遠懷念

Block撚左你先
玩還玩

單身終老

有幾晨早啊睇過
利申第二屆dse

兩季

潔乜春嘢癖 太天真喇你 面對現實啦

好難食
日本是但一間都好食過佢

one arsene wenger

預左
係身邊d人開始問

之後爭冠

問下護士可唔可操

問咩

好事嚟 希望你可以keep住

我喺到

重識自己打電話去

啱啱出世嗰啲都得

唔夠安全套用才是我的錯
你安全感不足應該反省一下

係前四 冠同阿冇關好耐

我第六屆

車狗買ziyech？

入去住返一頭半個月先

係 done deal左

問我點解唔搵 煩過西

安全過出面

ok bye 9 bye

唉
on99

下 好呀

屌咁果條仔冇安全感都覺得係後備姐

唔mean你會醒咩 只會不斷無限輪迴咁問

3400m +400m條款

其實係

未入社會做野係咁上下 完全覺得係痴線
如果身邊識到d咁既女 真係講多句都廢撚事
完全唔係人

唔會
有我

U波台狗

拍拖講夾唔夾主唔主動唔關事

香港女仔只要接受能力高d
唔愁冇

上季要買啦
80m執隻懶閪

有乜問題

你諗下 同番佢講其他人1你溝唔到先執佢番黎做男朋友
睇下佢咩感受

禾地係兩個世界嘅人

ok bye

你太理性 我太感性

唔駛想像
因為一定同想像唔同

起碼唔會周街比黑警打

Pepe過到vvd

但真係太誇張啦 你諗吓自己有咩優點 問吓佢鍾意你啲咩 好好愛惜自己認識自己 唔好睇到自己咁低 畀啲信心自己同你男朋友
如果你日撚日都鑽牛角尖 你自己唔癲你男朋友都癲啦

秒回me ok

你負皮我？

打左你唔知姐

兩名警員涉於6月時，於北區醫院急症室「紊亂病人休息室」（下稱獨立病房）對一名62歲醉酒男子動「私刑」，事件引起全城哄動。《香港01》向公立醫院急症室醫生了解，據悉一般而言獨立病房設閉路電視，急症室的護士站設有屏幕可供觀察病房情況，但倘遇到有其他病人需要急救，護士便會離開護士站，「未必每分鐘睇實（閉路電視）」。而醫護人員亦不會預期警方會毆打病人，「話晒有CCTV(閉路電視)影住都敢打，我哋有少少驚訝。」

1

ok

好狗不見

願聞其詳

自己發掘

有冇調轉到？

我屌

入面連菌都唔敢走入去

試下同我拍

岩

可以

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。
你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個[2]
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

已經好累
識人好累
重新識一個戈好累

唔駛懷疑啦 九成係
做人點解要同人比較 你就係你

不了 你比唔到安全感小妹

比到很多

Too long

大家係咪睇緊我篇嘢

唔攰的 你望下咁樣你就識咗小妹

試多啲唔同嘅嘢 搵吓自己有咩專長 欣賞吓自己做嘅嘢

skip咗

你睇下自己講過啲咩先禾地都係兩個世界嘅人嚟

我咪講純愛

Same

屌撚哂你地班00後

讀書叻同唔叻有乜大分別 grad咗咪又係得個bachelor 出到嚟做嘢講能力 讀書叻唔識待人處事有撚用咩

我反省緊點解唔夠安全感

00後係垃圾

屌 都話小妹10後

y？

Is ok開心最緊要

痴撚線.. aim 低啲 搵吓成功感先啦

篇野我又重睇一次
越發覺得假膠

覺得自己係垃圾 屌

讀得叻都有用既
讀埋個master 咁就入場卷點都有張
至於升唔升到你就自己等機會

因為我地之間既愛唔夠

做咩唔訓

下年

我和你的愛有幾多分

但其實佢都唔係好差 3.4 唔明點解要不斷睇低自己 攞人哋嚟同自己比

唔咁講你唔會明架

算啦好嗎？小妹要嘅嘢你比唔到我呀！

自問書都唔讀多本
直接做野

想睇曬套嘢先 點知一上到嚟就掛住吹水

0

快同我展開激情對話

心淡

不了

嬲你了
深潛

is

叫親小妹都係男

小器到

太好了都話咗我地係兩個世界嘅人

屌 真小妹

感覺你係學護

推波小妹

我一世志願就係
你世界有我
我世界有你
你中有我 我中有你
再也分不開

再嘈推鳩你

不了 我要反省安全感問題

覺得ou sor

試下唔好嬲

雙手推？

裝假鳩推

小妹好小氣

洗鬼裝
用自己條鳩咪得

我會反省比唔夠安全感u

你地都加油啦

是的唔加嚕 船到橋頭自然直

Ok 洗定屎忽等我

Ok 呢加去面壁

yes番左4年工了

屌 我真係係時候做project仆街開始唔到

好

ok
食完早餐了

屌咪搞喇
全部都係仔

你都要加油

最怕你唔嚟

巴打加油 多謝你答我問題

加油呀博士

咁重唔去？

今個sem爆cred 仲要轉咗online 完全無心讀 淨係留心聽咗第一堂lecture

屌 認真

太多

諗住飛機了

佢都好認真話你洗仔

咩

垃圾

多謝你 小妹你係女神

不過你真係仔

俾你太多 承受唔到

禾唔係行個啲路線

冇絲地帶

小妹喊了

我可以的 嚟啦

唔好督爆

唔講我自稱大妹咩

男人老狗咁都喊。。。

麻甩佬講乜9安全感

心靈脆弱

g

聽日想係火炭/葵涌/長沙灣/西貢
見到大家

好多絲

不過唔係你

飲酒吹水算喇
安全感呢d你feel到就有
feel唔到就柒就

?

Dllm

港豬

得長沙灣係易走

小妹唔撚飲酒

咪搞啊

飲菜

地址？我要屌撚死你

原諒我怕怕

面壁啦

ok sorr

躝
男人老狗唔飲酒

佢應該想覆我

小weak

小西灣我熟

幾時
等你

我ok熟

走左了

呢加

快啲

屌你死去洗屎忽先

已轉職

小西灣我好撚熟

好細
一邊工業區
一邊學校
一邊公屋

係
第五名

打機未

豬

做咩咁心急啫

唔好咁 我都想

辣殺

好眼瞓

污糟邋遢

wow

小妹系

着鞋唔着襪

訓

我唔想落床拎

馬莎

樓豬潛一潛水
下個po唔好我開

90

收工食完個早餐
很滿足
又係時候返屋企斬龍

嗯
諗住等你嚟一齊洗啊嘛

汪汪

典 反省完未

好懶好懶

完了

下 兩個大男人會好逼

你係咪又覆錯人？
不過我唔鍾意俾ig人
同埋我不是狗公

嗚

點會 我廁所好大

まる

屋企廁所幾大？

樓豬做弱者了

呢個小妹同人沖涼 好污糟

weak

邊條仆街負皮我

我識自己照顧自己

成間屋就係個廁所
200呎的廁所
冇房冇廳

諗下都想嘔

點解日出咗仲凍過未日出 突然間覺得好撚凍

所以一定唔會逼

話說尋日見到個人
以為女鬼
點知原來係個頭髮勁長既人

咁你當下有咩反應

香港大交合世界第一

冇哂強者
咁我返屋企了

呆左半秒
之後當冇事發生過

沖涼先唔污糟

瞓廁所？

下

其實唔係人

唔係 嗰間屋係我個廁所
還有其他

同人沖

慘過姐姐

我仲係樓下
條街真係好凍

試下行埋去扯頭髮睇吓識唔識叫

佢轉左個身
係人黎

咁唔衛生不了

半秒後就轉彎見唔到佢

笑咗

唔該大家去到#970 cm個970唔該

唯有小妹比啲溫暖你

岸鳩 你又知？

留返畀你啦970x

置埋頂

我要瞓覺

但係我仲未瞓得喎

講緊你污糟

躝喇
污糟邋遢

我乾淨豬嚟

嘩好粗魯
我鍾意

好 小妹走！唔好挽留！

起碼雙位數

我出名溫柔

898

撚係

交合話我果區14

喂！
換條佬返黎

體感應該10

冇錯

冇佬

笑到d腸飛哂出黎

講笑

男人老狗係度小妹

講賭區

執返先好冇

仔都得

嬲了

好嘔心

yes

唔好嬲
錫返

芝士定香草？

凍冰冰唔想掂水

想嘔 不了

用熱水

咁你繼續嬲

係慈師

你屋企山區嚟？冇熱水？

黑絲？

收埋碌棍先

冇熱水

中啊山區兒童

大家前日個禮拜五做左d咩

係點樣度過寒冬

肉絲

前日不是禮拜五
是禮拜四
沒有禮拜五的

正

已經唔記得咗

想飲茶走

一年一度既48小時禮拜四

真住山區
但有熱水

信住先

想食火腿通

4OD裝茶葉？

哇正啊

屋企有

唔明

有嘢好想買但唔直送到香港

邊度買先？

美國amazon

留個小名

可能幫到你

你係咪認真先

其實唔急 呢加啲集運倉爆到咁先唔想用 等過多排再算 btw thx ching

放棄

我直送 空郵

屈機到 好彩冇去小西灣

屌 我唔喺小西灣啊

唔駛咁惡既
口罩同用品先行ok

而家你知佢咩料喇

絲襪丹數

嬲咗

我on9仔一個

我食得啦

唔係口罩個啲啦 個啲搞掂咗 應該

唔信佢了

如果有留意我同30cm巴講野
就會知我喺多倫多
所以先話可能幫到你咋嘛

喂 唔好咁啦

你頭先叫小妹去小西灣同你撞棍

誠信破產了

不打了？

點知你咁認真
對唔住

唔好咁啦
氹返

Ok接受

快氹

好好好

氹

快起！
唔好四洲

氹咗？

想我點氹？

蝦片

Rich就夠

唔rich

你都rich

我會信
佢rich

都話唔rich

係未氹

拖倫拖d屋都唔平
你奢侈到拎studio黎做廁所

咖哩味

我9up㗎屌
同埋租咋
平過香港一半啊

貓草咁
High左

會想嘔

咁香港偏貴
北美其實有車可以住好平

我食二手weed都high

冇錯
真係唔貴
喺香港炒起咗咋嘛

養車又唔難
唔似香港

唔清楚

女人

我都想

咁我認真囉

係咁架啦

D露宿者真係好撚有錢
冇錢租屋但可以日日隊

洗耳恭聽

你亞馬遜客戶

咁有啲難wor

我唔係

重點係個動作 內容唔重要

會點？

肯做就得

Ok 咁算

屌 真
cls 日日隊 但係訓街

小妹唔明

Rich
養唔養狗 我識自己去廁所

No rich

咁有唔得
唔話過要氹你㗎嘛

同埋佢地電話用cheap野
但係買accessories 勁貴

有誠意 做乜都甜

食馬莎

呢個真

得佢錯

唔洗啦真係

對唔住 係我錯

我9up
冇人識欣賞

多謝

咁好啦

欣賞咗了

你錯左覺得佢錯同唔知只有自己會錯

又唔見你欣賞我

氹人都唔識不了

送口罩俾我做獎勵ok?

頂 好正

最多買野俾你食啦

柒得多就領悟到既生存之道

係我衰
係我錯
係我唔啱
唔應該駁嘴
唔應該覺得你錯
原諒我啦好冇

頂 年少的我 太無知

係係係
我同意

講就易
要做其實好難

多謝你啊

我識

我從不激嬲你
我做咩要氹

去斬龍了

你想點氹

比個攬你

Reality show?

咁人地都無激嬲你 氹你落搭就得

呢個可以

彈開喇

但我重反省緊安全感

我小毒毒黎

咁我俾我個心你食
唔洗你偷

好 睇埋呢個先

我面壁完啦
hug 番啦

小妹唔食人

今日個妝幾靚

好啦

咁sweet咩

係身邊就好夠

我都係

不過你食我

幾時嘅事

兩隻 thx

我俾你捱
我陪你捱

兩隻小妹？

我都唔知

你比人食咗都唔知？

口罩
一個已經受唔住

糖度是一個國際公認的糖度測量單位，用在水果糖分測試的話，單位是Brix（°Bx）
香印提子糖有20 度
日本北海道赤肉蜜瓜甜度有15 度
而我愛你既甜比糖更甜

做咩你地咁夜都唔訓

直接抱走

無意中俾你食咗

你叫到
我即刻飛返嚟

睇人姐 朋友都唔鐘意比佢地掂 會好保護自己

係起身

甜入心

食完早餐就好想訓

咁有限度接觸都會有

食野未

得
即刻買機票
等我
反正我放一個禮拜假

咁仲打唔打 唔訓老子休眠啦

已買
去緊機場
聽朝到香港

睇咩朋友

熟既 試過玩到睇戲餵我食野

喳

不過認真
如果真係即刻去機場
真係聽朝到香港
因為凌晨有班機

我i住佢 佢餵我食野
然後我另外個fd 話點都會有d野先會咁對我
然後我覺得唔係好平常咋咩

我講緊女
佢比我感覺都係玩下姐

唔係不嬲ff緊㗎咩？

點先唔多？

叻叻

眼訓

hi

我要做FYP 啊

咁早

996

後日要交

0022